- Calcul similarité entre perso 1 et les 10 suivants par cosinus
- Calcul similarité entre perso 1 et les 10 suivants par Pearson

- implémenter filtre basé sur l'utilisateur
- implémenter filtre basé sur l'item 